---
title: Validatie Lifestyle
date: 2018-03-14
---

Vandaag mijn lifestyle diary laten valideren door Micha Anhalt, Hier gingen we in groepen van 5 zitten en we kregen niet alleen feedback van hem maar ook van elkaar. Ik heb mijn lifestyle laten zien en Micha vond dat ik nog veel moest doen om een goede lifystyle diary te maken, zijn feedback was als volgt

Te groot
Onoverzichtelijk
Geen mixed media
Geen media prikkels

Ik moet een nieuwe lifestyle diary maken met deze punten er in verwerkt.